《林鄭係我偶像》 原曲：無敵是最寂寞

林鄭係我偶像 我愛她
淑清她真榜樣 我亦愛她
就算我啲fan page 無晒like 無人
亦要參選議員 求奶共